ЗАПУСК ПРОЕКТА

Для запуска проекта, в корневой папке "test_cft" запустите консольное приложение "Git Bash".
В консоли пропишите команду "npm install browser-sync --save-dev".
После успешной установку, пропишите команду "npm start".     
